其實單春迅同除酷刑結婚係邊個嘅不幸？

係家門

係周驄

物以類聚， 有分別？

係歌迷